［行路撚］九龍公園行去沙田公園

1150 九龍公園出發

戴住口罩行應該都幾辛苦

路線係行大埔道定上獅子山?

上年都好多時間帶口罩行路啦

應該大埔道

1205

LM

一陣去到旺角睇下見唔見樓主

Lm

戴口罩上獅子山
要準備埋氧氣罩

1230 以前成日喺度睇戲

下次可以試吓

1237 雷生春

1252 深水埗狗屋

1313 李鄭屋

行唔到

1330 鷹巢山自然教育徑

慎入

嘗試緊

1412 九龍水塘

好多馬騮

好快完成

下次組團嗎

呢條應該算短，加油巴打

1433 眺望尖山隧道

1443 遙望獅子山

1455 就望到了就來望到了

毒撚怕羞

想join 下次組團啦 btw啲馬騮好惡